{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 쁘띠프라하펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 追加人数はオフシーズンには10,000ウォン、オンシーズンには15,000ウォンで現場で決済します。 予約人数より追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能なところがありますが、ペット同伴の場合、入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約及びご利用が制限されます。 入室と退室時間を厳守する必要があり、客室および周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 スパ及びジェットプール、個別及び共用バーベキュー場、暖炉、プールなどの施設を利用することができます。 お子様やお子様連れの際は安全に留意する必要があり、暖炉を利用する際は追加料金が発生します。 プールは夏季のみ運営され、水着または自由服を着る必要があります。 子供は必ず保護者の同伴の下で利用でき、安全な水遊びのために保護者は注意しなければなりません。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、四輪バイク、ラフティング、オーシャンワールドなど様々な活動に割引特典が提供されます。 また、コーヒーも提供されます。 ペンションは洪川江と八峰山の近くに位置し、オーシャンワールドとビバルディパークも車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数はオフシーズンには10,000ウォン、オンシーズンには15,000ウォンで現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数より追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約及びご利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能なところがありますが、ペット同伴の場合、入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやバーベキュー場などの施設を利用することはできますか？",
            "answer": "スパ及びジェットプール、個別及び共用バーベキュー場、暖炉、プールなどの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営され、水着または自由服を着る必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションは洪川江と八峰山の近くに位置し、オーシャンワールドとビバルディパークも車で5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 481
    }
}